【蘋果日報】只裁21名員工，非常有良心！

【Now新聞台】

消息指，因疫情影響廣告業務，蘋果日報印刷及數碼業務合併，會裁減至少21人，主要涉及營業和市場部員工。

舊年年中趁住大家情緒高漲，食晒饅頭收人年費

半年後就就靜靜雞cut同路人。

真係良心企業黎。

思覺脫. 係五毛

肥佬黎咁有良心

點解「飯民打手」仲未入黎吹奏既？

肥佬黎，當員工condom。

哦

屌啦 上年嗰個＄3課蘋果
唸住可以支持下香港新聞自由都幾好
屌 點知原來唔係一次性
原來佢有記錄低咗我張信用卡
仲要每個月扣我50幾蚊

屌 之後上官網睇
原來係因為佢話9月之後就收你訂閱費
但因為前排有幾個月唔喺香港
所以冇留意到佢呢個消息同信用卡帳單
on9 咁就比佢偷咗我5個月錢 我窮學生嚟架

收完錢fatfat仲裁員 我屌你老母毒果
扮曬係為新聞自由 而需要捐助
其實佢先係食人血饅頭嘅表表者
屌你老母 趁火打劫

我知我自己都有責任 冇留意條款
但係直接繼續收人錢係咪應該再攞到人permission先再扣人錢？

之後我喺月中cut番
仲即刻張bill扣你21蚊
屌你老母 毒果

一隻五毛 引多隻窮五毛出黎

最後你cut到未？

趁大家熱情最高漲果陣，放底戒心，乖乖畀信用卡資料。

炒人起碼補一個月，但逼你放無薪假一蚊都冇，但份約隨時唔準你返第二份工，邊個先無良呀含家產藍絲 呢個時勢汰弱留強，做唔掂就執，唔執又留你放無薪假先真係無良心

上面幾撚多5毛
家下又吹風話肥佬食人血饅頭

連登子最新邏輯：「裁員有良心」

唔洗理佢地圍爐吹雙璜嫁喎 5毛係咁嫁啦 見怪不怪
唔洗太上心

好合理姐
好明顯係你責任
咁都有得賴
蘋果都講到明話會自動續

講真話就係五毛

邊個講飯民陰暗面就係五毛

出曬名啦

0.5 get

咁個個老板都當員工係condom la
傳媒係香港賺錢難到仆街係事實